［一人一件］你係茶記度遇到/自己柒左既趣事

我有個朋友佢成日插d刀叉筷子落個杯到果陣都錯重心 ，倒鳩曬d水出黎。
所以同親佢去茶記寧願唔洗下d餐具，廢時又俾佢搞到我地柒足成程

是咁的
有次我同班朋友去茶餐廳食午餐，想食咖喱雞飯
咁我同侍應落單啦
點知我講完想食咩，待應叫我講英文
雖然我覺得好奇怪，乜野茶餐廳咁高當要英文落單
好彩我英文都唔算差，咪叫Curry Beef Rice 囉
點知侍應問我，A/B/C/D定E 餐呀哥仔
結果俾啲朋友笑咗十年
完

到底係雞定係beef

自己柒&人地柒
同朋友食茶記見到餐牌有咖央
因為未食過 問朋友：咩係'茄央'
佢都唔知
之後咪叫左面連一份'茄央'試下
咁啱有對情侶同枱坐低
個女問：咩係'茄央'
個男答：應該係面包夾住啲蕃茄
食緊面既我笑到仆街

有冇人知有d茶記用黎包住份餐具果張好q薄既紙係唔係餐紙黎
利伸：試過有次一個人去茶記唔記得帶紙巾所以用左黎抹嘴